扮工時間

有冇手捉可以吹下水扮工悶到hihi

悶

扮工悶過有野做好多

琴日去完旅行返香港 今日完全專注唔到

[quote]pikaへ ／|
/＼7 ∠＿/
/ │ ／ ／
│ Z ＿,＜ ／ /ヽ
│ ヽ / 〉
Y / /
ｲ● ､ ● ⊂⊃〈 /
() へ () | ＼〈
>ｰ ､_ ィ │ ／／
/ へ / ﾉ＜| ＼＼
ヽﾉ (／ │／／
7 |／
＞―r￣￣`ｰ―＿6

等收工

成個心仲諗緊要點玩.做野？

唔係 個人習慣左好hea

一諗到聽日咪又要返

聽日先再算啦

諗下下個旅行去邊

哪有假

放工有咩活動

做咩姐你

今日聽日都係約咗frd食飯咋

壓力大個陣請SL都要去

巴打你又有咩活動

又話悶, 覆你又唔得

我收工啲frd都收晒皮

好囉，係得意既

┴┬┴┬／￣＼＿／￣＼
┬┴┬┴▏ ▏▔▔▔▔＼
┴┬┴／＼ ／ ﹨
┬┴∕ ／ ）
┴┬▏ ● ▏
┬┴▏ ▔█◤
┴◢██◣ ＼＿＿／
┬█████◣ ／
┴█████████████◣
◢██████████████▆▄
◢████████████

多謝

訓覺,玩都冇力

日日返到去又係無咩野做

ching返邊行